[正式開鑼] E3 2018 集中討論區 (6)

一個網睇晒發佈左咩game

重温已完結發佈會

1. EA Play 2018 6月10號 02:00

2. Microsoft E3 Briefing 2018 6月11號 04:00

3. Bethesda E3 Showcase 2018 6月11號 09:30

4. Devolver Digital Press Conference 6月11號 11:00

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

9. Nintendo Direct: E3 2018 6月13號 00:00

Finally

發佈會完晒仲有咩睇?

Nintendo Treehouse - Direct 完結後直落一連三日
試玩新game, 訪問製作人, 或有驚喜

Splatoon 2 & Smash 世界賽 | 6月13號 04:00

直播:

Xbox E3 (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:

PlayStation Live (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播(Click入去會顯示返你當地時間):

Twitch E3 Show (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:

E3 Coliseum 2018 (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:
6/12 -
6/13 -
6/14 -

Post 5

頭先去錯任天堂post

走曬

而家係咪逐隻講

睇緊last of us
IGN個女人好垃圾

joel未死

Ign好垃圾

FORNITE果兩條友

Fortnite for Switch has crossplay with XBO, PC, Mac and mobile
-----------

跨機同步進度 只要連過PS4就唔可以連X1/Switch

-----------
Xbox UK

@NintendoUK wanna play some Fortnite later?

The last of us

啱啱訓醒，頭先5點Kzh3講左d咩？

老任都仲係淨係可以靠第一方發力

隻overcooked

Pokémon: Let's Go 更多詳情

少左勁多人

呢個post討論氣氛其實好好
各位明年見

全部返晒去主機/game post